FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (3) 921 大西北

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

玩得未 好on9係度等佢fix bug

有50K 執咩好

屌 玩唔到

下載個制都無左

等到碟偷跑埋
你就應該玩到架喇

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

13:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

14:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

15:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

16:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

17:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

18:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

19:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

20:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

我愛EA！

屌咩 比左錢都玩唔到

有人屌7ea未

有冇人上年被人ban market。fifa20 game入面買到人，但係web app就ban咗？（唔係要解嗰隻）

屌 放工返到屋企諗住玩 入唔返

Fb話要買多一個月先入到

江湖傳聞畀多$39可以玩到 不過畀唔畀EA賺就你諗你喇 仲要唔知堅定流

屌昆左我2次$39,仲要食?

畀多次39唔包保佢個bug唔會再出現

$39又$39 $39又$39 $390都黎緊頭喇老細

騙徒手法層出不窮

傻仔先再比錢玩

即係而家比$39都玩唔到？

呢家返屋企
好緊張唔知仲開唔開到驚

39 又再39
之後一陣再鎖你 又39
Loop

望下account 仲有無39 扣先
無就充左值先

On9ea

開到
食飯又熄左
一陣再試

巴打黑人？
又會第一人稱用呢家嘅

我隊法甲大半隊黑腸

有50k買咩好

開到，仲有六個半鐘

我開佢話重有八粒幾鐘
係咪要一炮過玩晒佢

diu 你

我都好似開到

diu 埋你

係咪無preorder 就開到

應該係

又唔跟貼D 一開波去退款咪玩到

依家比多39續期一個月
係咪可以down番？

DR 有咩獎

我都係無pre order
開到

Fifa 無涯 中咭為先

Dllm 開唔到有pre order

點先玩到

得隊癈英超完整
頭5場DR 對面全部閃金 TOTW legend
兩勝一和兩負 結果D6
我就知 我唔應該課金同認真玩

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

做乜又多個post

仆街, 個手制好似叉唔到電

排位賽5連勝去咗d4
打咗場識打+重課
我就唔想玩dr住

未打dr
仲煲緊sb 岩岩到傑1

仲未入到驚

pre order反而入唔到

聽日偷跑

做晒D任 拎晒D packs
半粒球星都見唔到

垃圾ea搞到人玩唔到
錢照收
點解咁多年都搞到一pat屎

快撚d全民開game啦

退39+開驚

買完points 唔見有既？

好事黎
我俾人炒完
忍唔住課咗一舊水打draft

十個鐘玩盡佢喇 可以

Quit左就入唔番咁on9?

林鄭陰謀

你要入到GAME 先會有

抽中夏神應該放，炒卡。
定直頭等佢升

睇落唔多會升

出otw
普金斷貨一個禮拜
你話呢

想問下退pre order係咪一定要打去playstation? 客戶服務已經收左工

想請教下 我見Fifa 19 預購 710
有ea access 六百幾（咁買一個月有冇呢個優惠？）

雖然感覺上唔會值60、70萬

啲人話點解近排少咗人出嚟
係咪就係因為FIFA 20
林鄭又贏

林鄭勾結外國勢力

有

Thanks 🙏🏻
Btw 啱啱追post 係咪淨買一個月無得早d 玩？

一樣有 十個鐘

Okay thanks

Online draft?

今朝quit 左而家入唔返
求教

報警

巳過服務時間 太遲了

仆你個街 星期五返到屋企想打個機 都要搞成咁 EA 支共港共死全家

仲有死黑警呀 dllm

EA同Popo
輕鬆警黑勾結啦

健康射 好似重出江湖

打3場入左5 6球

點解你地可以咁-6

受警暴影響準備課4600 pts抽150pts pack有咩嘢要注意

抽pack又唔中值錢野
game又冇得打
屌你老母ea

大家會keep住做sbc抽pack定keep人等正式出game賣

係
仲溜冰過dr
鬥少失誤+睇下邊邊個龍上身咁

想問是咪買ea access + $469 version有得依家玩
答完抽緊我朗

只買ea access 就得

好人一生平安

好耐無玩ut
請問SB係咪得4場玩？
打完SB打咩好？

想退錢 ea access + pre order 全部唔撚要 點搞

健康射同地波健康射都易入

頭先抽完 得隻84

有得買？

課多左次39 (無退款)

真係OK 暫時 DKLM EA

利雲potm 全世界準備

點入返去

ea access 網頁係咩， 按月費4.99 會話冇呢個page

好人一生平安，真係得

ps store $39

今年係咪都係WEEKEND 30 場 平日一日5場電腦?

用app 買

升得1點rating

比左但係入唔返

好唔抵 出張IF就拜拜

你係員工 課幾多次39都唔洗錢啦

真係得

最緊要係熄game再入得唔得先

邊個app? EA Fut 定 fifa20 app?

而家係咪要join EA access 先玩到？

我買左電子板最貴個隻 好似仲未有得download

我係ps4 , ps store

唔熄喇 chur 爆佢先

40蚊解決到就算啦

豪俾佢

ps store有EA Access?

去番自己個archive 度download 番

大家會揀買if aurier自用抑或買啲濕鳩if等升
無乜錢凈

我都係咁諗

大家咁睇好單比利

我入唔番之後del左隻fifa, 有冇巴打知再比$39 down唔down得番？

姐係而家總之quit game 就入唔番？

屌你pc 買左origin access 瘋狂彈game

Down唔返

意假d右閘

有冇pc 撚 講下玩唔玩到， 入左game loading之後就彈

我入唔返
Del game
入ps4 store via ps4
俾$39
去返尋日download個位download 到

請問依家打咩好？

Fifa真係臭你又瀨現代版

Ultimate 版剩係睇到個鐘倒數緊
Standard 就話not available for purchase

有冇師兄想要ultimate版想賣翻出去

去內容庫呢
我俾多次39就down得番

如果未比$39係比一次就玩到
定係quit完要再比多獲？

好問題，我都想知

都係得倒數
一係就叫我download demo 6gb嗰個

EA access買年費係咪有12次quit game quota

唔敢諗
好驚係，之後仲走去俾

強烈要求加呢張圖置頂

我都係...又話可以搶先

屌拿聲dl成晚未dl好

有無巴打睇到基拿比

家下賣緊幾錢、

Potm lewan

宜家啲高rating 肥料可以賣左先定等升

利雲無咩人做

上季季尾想佢出又唔出

屌做乜野 俾左$39再買左game又冇得玩個10個鐘
可以去邊度投訴

下？姐係我咁撚辛苦等隻game dl好只係玩一場quit game就會入唔返？

Futbin 唔更新

Ok

岩岩幫你睇完再入已經無左
我想換隻de jong都無

屌入唔反啊，今朝關機哥時重有8個鍾

我有PER ORDER呀
岩岩熄GAME 之後再禁多次入去都仲見到個倒數

未來熱巴可唔可以加埋
希望大家善用不推文回覆

屌你老母EA 比完錢冇得玩 好想投訴 有咩方法

我想買 web app未開 唔想哂時間入去搶

比成7舊水 想早少少打 10個鐘都唔得
實體版仲話有得偷跑

打上ps4客服 屌鳩佢退錢

幾時改range

蘇9應該自用定放
睇轉會市場又好似賣得唔高

Quick sell la

單比利上左40K 已無水位 得番呢隻

唔係30？
岩岩執左隻入隊
感覺上到哂頂啲83 84

更多巴點睇呀

幾十個人排緊隊屌ea

點解嘅？

光復香港 時代革命
想推返多啲文宣post出黎
同埋fifa岩岩出 一定好易推上去

星期幾偷先

呢隻2萬真係抵到仆街 識扭識得
反而Sancho4萬幾 唔射得

我買一年，入唔番，help pls

我搶到po頭就改

Sancho可以連英超

聽日

比利 同 辛祖 AROUND 2XK 就抵

希望大家幫幫手
一齊用不推文回覆

仲要英超無RM好用先貴
但實力真係唔值

但入到UT咩

呢家都入到 你話呢

想問係入ea access hub入面搞定入ps store?
利申：pre-order, 無del game

古天樂可能有得升 利雲SBC

Ser 開左 你話得唔得

希望大家善用不推文回覆

入到都唔屌啦 狗源

到時實體版玩fifa 數位版玩web app

普通版係咪要等多幾日

btw分享下隊波先

有冇人玩緊volita football

邊個買實體=黑警=死全家 對唔對得住咁多位義士
買者 全年抽垃圾 場場中鉛 比ea ban market

30k入施素高會唔會蝕到入肉

Son

7pack既son
遲啲升就放左佢可能

今年想無課睇怕都無咩可能

早咁多咁顛

實體終極,有無得入CODE拎張OTW?

屌你老母垃圾ea access 比撚左$39 未玩夠10個鐘就無得打

屌 買撚左 又唔比玩 想點撚樣

其實除咗再比$39之外，仲有冇其他解決辦法

比$39可唔可以入返去19,課9折?

呃撚左我$39 好撚燥呀屌

如果聽日真係偷跑 全部連登仔一齊向EA投訴個濕鳩撐警代理啦

BTW
數位版張OTW係咪未派
琴日入去未見有

買碟入POST正仆街

27號先正式出game

如果聽日真係偷跑
真係立即屌佢老母

屌 玩得個幾鐘 諗住今晚慢慢玩
宜家又唔撚比玩 屌

Same dklm

重要就算而家俾39都唔會玩得晒9個鐘
我屌佢老母

想問下 點樣課多39蚊
我都未到期續

同問

好難入波，補中屈我越位
打左5場SB全部輸晒

英超有咩平民左右翼好用

玩唔撚到啊

冇錢學咩人用英超
3cb 咪唔駛煩

屌你老母
比多39蚊續期即刻down到
On9EA真係搶錢

課左五舊抽抽抽終於抽到張totw

聽日偷跑都快過我ea access+預購有得玩
好撚嬲呀 EA同呃鳩我有乜撚野分別？

屌 比撚左
真係down到 屌佢老母

如果聽日真係偷跑到
Ea真撚狗

有d人仲要比兩次ea access錢

今年好痴線 早咁多日
一係佢宜家開破解

紐記麥明詩

頂仲有三日先有得玩好手痕

課左$288
中82-

Eadllm

陰謀論睇
似係金源銷售策略
自己身有屎

未計$39 ea access

其他聯賽唔熟

個個買冠軍版又join埋你個access
先唔講bug 都係想早d玩姐
宜家實體可以再早成三日有冇搞錯
Join個access都係玩得十粒鐘

我玩PC版 join 左access 但唔比我玩, 應該點禁先玩到

邊撚度有十粒鐘玩 DLLM EA

有都冇撚用啦 人地聽日開始玩得

點解可以課?因為嗰十個鐘內?

屌呀 我pre order左
反而仲遲過人玩?

以後唔課金比ea

上年實體都係早三日同數位一樣
今年重要六日
除非水貨姐 你話狗源冇鬼真係唔信

開game 冇錢忍下啦
hybrid 幫到你
未齊隊既話我會玩左邊葡超lm 架仔加bruno fernandes

Ea開破解啦 明明之前都有
係今年ps4第一年先黎冇破解

課多次39真係入得返😍

聽日都偷實體

數位撚你地仲有otw

今年個球員圓圈好難用

Pre-Order 咗....

下，我琴日打左2場，即係點

web app唔計鐘 但手機companion app會唔會計10個鐘?

終於入到試玩模式 但我用web app 買曬人 Load 唔到 save , 應該點禁

應該揀個

應該揀邊個

投訴ea 佢話係psn問題叫我揾Sony

屌佢我話課左1pack 同 pre order 你咩都唔做？ 。。。佢cut 我線。。。真係無法無天

補充 我pc

我由琴晚down咗好多次都係去到一半就話伺服器連接唔倒 想玩都冇得玩 有冇人一樣

If卡係咪應該strong hold

炒起晒

入唔撚到webapp，叫塐戈係game開UT明明開撚左

係
正常in game

宜家有咩人好買

屌, 好似中咗巴打個BUG 10個鐘無哂可以點算 利伸琴日玩得兩個鐘唔夠

288

咩係288

比39蚊 可以睇番上面

咁撚ON9 我GAME都DEL埋係咪又要down過?

今年冇ucl base卡？

same

Coutinho升左好多

俾多次39蚊DOWN得返之後可唔可以refund
dknm本身個ea access又未到期俾佢屈多$39 好唔抵

佢今年跌左rating

應該要打去問ps hotline先知退唔退到

無追返哂d history
係咪呢條
香港
電話: 2341 2356
辦公時間: 10:00 - 19:00; 星期一至六

DLLM

yes

The guess was absolutely right. As per team, other players have also reported this issue. Good thing is, our team is aware and has already started working towards a resolution. I’d request you to just wait for some time while we look into it.

問完一輪

我都問過佢哋 唔止一次 佢哋對今日單嘢有個typical answer

搞咗成日都未搞掂
EA真係垃鳩圾

ea應該要搵ps store搞搞啲setting佢reset返畀ea access啲人download
（再畀$39應該做咗上面個step)
同時又要prevent 再同pre-order撞 否則問題只會再出現

其實而家個問題已經唔係fix唔fix到 基本上都唔expect佢地做到野 除左你地個別同ea cs傾一大輪 佢地成條community team係完全唔回應呢單野

點樣先可以解鎖做sbc,佢話我尚未解鎖

我有比多39蚊ea之後再download過 我岩岩quit左game係入得返game

其實外國玩家 係咪都係一樣卡住玩唔哂十個鐘呢個問題

有無話要用咩方法 quit game？

你試下reboot再入唔入到

有人講唔quit game可以無限玩

我都估係熄咗機之後唔得

即係過晒時間 唔quit 就得？

Reboot左 都入到
利申返 我係下晝再比多次錢ea access down返落黎玩

即係入待機模式唔出game？

打到十個鐘都就完都仲未解鎖

唔閂機咁癲

一路待機 驚都唔洗買

Omg

＂朋友互插＂呢個任好難
根本冇朋友同我玩

呢個post度搵人插囉

捱到星期一

我中得隻timo werner

who

今集普金最強11人係點(隊chem100)?

係咪一樣開波Own Goal之後走場？

有冇巴打知點將兩個 x 同o 制調轉番
而家 o係select 好唔慣

大家同朋友互插左未

真唔真啊！

假 我得返一小時

我比完39再down 咁今次係咪唔可以quit game定唔可以熄機呀唔想再比錢EA賺啦

可以quit game 我岩岩quit game同reboot都試過 都開得返

Kai仔29000

點解installation in progress郁得咁慢
開住成日都係得78%點搞

求平民西甲攻擊組合

冇杯冇聯賽打？
焗住打online 比人屈？

dembele 泡沫已爆

有咩平價83 84

手機app係咪唔計時?

依家有1萬入咩黎炒好？
定留返今晚睇睇有咩球員入波先

設定->系統->把x按鈕設為決定

Sb

做咩屬晚打完兩粒鐘熄粗機，今朝起身冇得再玩

要check 有無完全熄game先熄ps4

新一集咁快開始發癲

入隻美版/歐版碟玩係咪都冇分別

撞咗pre-order啫

係

邊個買實體=黑警=藍屍 對唔對得住咁多位義士
準備全家長命百歲 百病纏身 生仔女有cancer
全年抽垃圾 場場中鉛 比ea ban market

諗住今日買隻歐版 水貨應該唔益到金源掛
玩到星期一再down返數位玩
之後隻game放俾朋友

係驚acc會唔會出事

MM包

而家得5皮 可以點樣炒下滾下
平時都係靠snipe 低買高賣咁

45k一隻 84
開game會唔會keep到
30k入左隻自用
希望大家善用不推文回覆

參考番 上年son 84 4sm5wf 開驚炒到成8萬
Dembele 法國 雙5星 仲要rw 應該仲有我升

使唔使DEL左原本DOWNLOAD左個個先重新DL?

冇

STRONG HOLD

如果我pre-order係終極版，ea access 10個鐘揀標準版就唔會中bug?

廿萬 有咩球員可以買黎等開game升？

送哂比我 開驚會中拖丹

宜家部機有個fifa 20 save
如果我入隻歐版碟會唔會有咩衝突？

16隻willian 瞓醒就改左range 正

屌, 有Aaron Wan-Bissaka未, 而家隻右閘好廢

應該好多人退款😂竟然畀客服cut我線屌佢老母！

比多左次39$ 但隻game都唔比我down番

用mensah幾正 開心使用中

抽到Thiago Silva...之後係咪會升

未必可以咁睇
英超係會癲好多

用Walker,Cancelo啦 仲等AWB

vardy仲係好撚屈

啱先打過去佢話我有遊玩過無得退款
我屌我話我玩嗰個係試玩黎
佢話佢哋已經收到大量玩家反映會同ea傾
1,2個工作天會有email回覆
我屌 咁即係24號 24號都已經玩得啦
屌你老母！

屌佢老母 話我朋友都得

仲有預購係可以退 條款寫明

有愛

佢話我有遊玩過所以唔得 我屌佢老母

krasi 定 ovvy好睇d

我就覺得ovvy技術同eq都好過krasi嘅

預購點遊玩 屌鳩佢啦

我標準版中

一陣再打過去屌佢老母！

你打邊個電話？想打去轟下佢

你係pre-order終極版？

紀念世三轉會
全部exp都係333

真係好on9，我頭先打去叫佢退埋ea access

2341 2356

退唔退到？

ben爺都依然可以信賴

同你答覆一樣，同ea傾完再覆我
利申: 琴晚連game都下載唔到

想問係咪好多 EA access 苦主

好心搞唔掂就咪整ea access 啦
我諗8月5號前pre order ultimate 版 又比佢自動退訂 9成9拎唔番張otw

違反商品說明條例 + 違約

Bid 錯野 跌左6皮

圖

目測全撚部都係

好似無人講過可以順利quit完再入

過十萬bid左隻alisson

我可以

想問而家係唔係仲可以比多39蚊入番game
玩過一次，quit左之後gg左

新手 想問依家要比幾多錢ea access 先玩到個10個鐘？

我可以呀 完全冇你地講個問題
不過我係8月頭買完GAME 9月頭先買個EA ACCESS
唔知關唔關事第一次入完EA ACCESS玩完FIFA就出UT CLOSE APPLICATION熄機 冇任何問題發生

打左兩場排位都輸
都係砌勁隊波先打DR

想問最貴個隻兩個人share係咪得一個有得抽個24包pack? 同埋係邊個先有得抽

買個個有得抽
希望大家善用不推文回覆

咁買左最貴個個再加Ea access 係咪而家已經可以開哂個堆包？謝謝解答

我尋日比多左次39蚊 重新down過入到game
我見最後得返30分鐘 試下quit game再入 無事
Reboot部機再開都開到 不過記住要徹底關閉應用程式

實體今日有得玩

不過我睇番交易紀錄 我8月頭買完 見到2條交易紀錄就係電子錢包同購買產品 扣左629 (冠軍版)
之後見到9月頭有1條交易紀錄都係629就淨係購買產品 冇電子錢包
睇番信用卡交易紀錄9月冇扣過呢條數
唔知EA做咩鬼

得幾個welcome pack啫

$39

同巴打一樣8月買GAME 9月ACCESS
彈出彈入左幾次都冇事

想問下而家先買ea access係咪解封可以下載玩一陣

其實個12碼係咪on9
你年年改12碼把撚咩
當做左野？

10個鐘

夠捱3日

冇玩試玩版
炒左兩次大飛機先知發生咩事

我未玩真個十二碼
應該係唔想你左右左右fake掛
我入唔返無得試會唔會睇到頭
希望大家善用不推文回覆

我都係

要用手指摙住l3瞄

30幾蚊豪俾佢晏晝得閒玩
但我課完之後入返本身預購，佢仲未開放俾我下載嘅

唔記得set min bid, 跌左6皮 屌

變哂藍天射波 直射上天

對面條友仲要我未識射

係咁剷鳩我

今集係好似易救左 難突然轉方向

你都有今日

砌左pukki 都算好用 今集三星有新技未至於垃圾可以頂一兩個月

就黎夠錢買SON

想問係要剷晒隻game同access
再比39蚊買 再裝返黎就玩到？

屌EA老母 琴晚玩左2個鐘 今朝開番已經入唔到

呢句型撚到

del完再down得唔得?

追post (俾多39蚊 )

係咪完左，揾唔到位入game

無乜感覺 我expect 你係買CR7 呢類

屌你俾多39

CS電話打極都打唔入

千其唔好del,好多人del左dl唔返

FIFA20 UT TG GROUP

而家可以考慮炒肥料卡 消耗品

比多左$39但搵唔番隻game點樣download啊 DLLM 又食多我$39

真係屌佢老味 一課左39蚊 即刻入得番 game都唔洗down

9萬幾人打緊

就係俾人睇頭再捉心理
所以係考轉方向技巧

今朝十點準時打去，都要第二次先通

更多巴 錨呢d炒唔炒得過

課撚左2個$288
最高min price 西瓜因

我受夠課pts
淘寶一開就課佢老母

想問比多$39重down個程序係點
放假先黎冇得玩

已經玩緊試玩再入隻歐版會點
Psn，獎杯果d有冇影響

應該冇影響

但係我試過捉岩路
對面射球掛網頂波，Gk飛到盡都救唔到
19捉岩路一定撲到

點解你地咁快有本炒卡 我打左6個鐘 起手隊都未搞掂

炒唔過 要買就hunter shadow

十個鐘係指玩十個鐘定十個鐘內玩？

No
玩幾耐計幾耐

支持 Hunter shadow先上到5000

安裝進度停左係50 係咪已經開始計緊

唔係啵
歐版list應該係英文杯

有無人用app入唔到自己acc?又係話仲未開club

冇買Game 開到App
有冇辦法課金？

唔屌ea了

買左數位要遲幾日玩都唔屌了

入黑abraham定黑aurier好？
abraham長期正選 易d再黑。
入aurier就可以砌埋pukki

我自己就入左堆84 85 好平

好快手點跟

屌你今集點打傳控
下下控完要修正
傳又明明㩒左x傳到好似三角咁
wltf

睇到 仲要明顯過舊年
變左逼你last一秒先揀方向

好彩我中間超人

更多巴你隻son 係炒定自用？

83同84個價差好少 有D差200-300 你話入邊張

有無人玩曬十個鐘 係咪真係無得再玩

一路炒一路自用 呢D勁野會kepp住升

d人咁快有錢買呢d卡？

btw 84 85 大開驚日先入會唔會再平d?

點會無錢 一開驚QS哂全部訴卡 入2隻anderson

都賺4–5萬做本

21號偷跑

我自己個策略 買TOP class 同肥料

中低價卡我唔會再追

亦盡量唔留cash

21偷跑是咪都未玩到UT

martial 係咪應該等wl 前先至放？

睇過而家賣都又唔知換咩卡好
求意見

有咩icon 值得買

唔會 你有GAME就玩到

Son 點解貴左咁多

不了 唔想比金源賺 數位版算了

你係點定義top class
eg 英超最top rw 一定salah
咁次一lv 既sterling 仲算top 定中價卡？

諗緊入唔入歐版

想問刷loyal 會唔會扣coin boost

5000 樓下84英超人 入唔入得過？

奧燒都係肥料 開game 唔會太多人做sbc應該唔會升得太勁 我估實用英超人會升得最多 但係英超入手價高好多

我都有諗過但係得三萬 好難all in佢

咁我keep住先 見4k所以入手留住 又用黎打住dr先

mark低買碟個d 逐個逐個屌
利伸數位 or 碟 都未買 但一定唔會買碟

我同你一樣情況
想問下你而家整到未

買左貴版 又買左EA Access 重要今日放假 但入唔到game 成個人on99咁

而家要點先唔洗俾多39

有冇平gk好用

比多$39 啦
我尋晚都比左 dklm
冇得玩呢幾晚唔知點過

唔撚值錢

我覺得低rate實用卡已經炒起曬
7500一隻676神
幾皮一隻施素高
到正式開驚大量人開pack時 低rate卡供應一定大升
亦唔會有人比成皮買隻79rate
要搏就搏中邊隻似上年干sir咁 82rate都升到幾皮野

David soria

玩唔到既巴打一齊入屯門聽娜娜唱歌

比多左啦 game都down唔番 前後姐係比左78$ 買撚左場SB就收左皮

onana如何

仲有無人玩緊銅400刷錢法，刷到開game先算
隻隻D價都鬼鬼地咁，唔敢allin住

留住先

尋日賣d垃圾卡2500都有人立即購買

我最尾用lan線down就得

一直都用緊lan線
搞左勁來唔知邊度出錯

本少利大，有時好彩仲可以Redem多一包

想問點解你地咁快有幾皮同埋ea access開左game?

同你一樣情況 感覺好似比受騙咁

炒/課/中好野
打10個鐘都儲唔到幾多coin

幾球都黎緊喇

仆街原來ea access係玩十個鐘？

屌咁樣呃人39蚊on99玩左兩個鐘炸

係因為供應大增實會跌好多
除左少數meta 卡啦
但而家要靠估邊張

而炒緊 hype 果d 價高好放
我都放緊83 martial

完左定咩我買唔到ea access

Rashford 搭以下邊條友好？
1. vardy 2.lucas 3. Jesus

金章安 施素高呢啲實用類 應該依家放定開驚先放

追左幾頁post 偷跑fc左？

Pukki

Qs

啱呀

屌你老母今年唔鎖server?

求9其入左2隻費明奴 等開驚前放算

更多巴 熱果隻山齊士仲有無得升 想買黎自用

Sissoko到頂喇應該

依家都開左驚啦wo

買啦 自用

呢隻算英超第2好用

抽中havert 入到隊自用定放左先

仲未買 唔買實體 係咪最快24先玩到

放左等開驚跌價先入番？

其實ea應該鎖server，等買左實體都係玩得10個鐘，等星期二先放就合理，而家買你終極版，又貴又遲過人玩

想問下出面係咪已經成街貨?

有target可以套現換勁D

無既可以繼續自用啦

堅持啦 唔賣實體

你哋咁快買到啲勁人嘅
利申：聽日先得閒出去拎貨

係，不過我就玩埋呢十個鐘算，對我呢的休閒玩家唔差得幾多，隊波又唔夠勁打online，尋日都而家打左5個鐘sb已經冇心機玩，聽日奴埋個5個鐘sb，等正式開game

nick有300k啦

今集好唔習慣 用pele都搞到好似用普通黑鬼前鋒咁

諗下對面成隊球星 都贏唔到
谷住谷住果個樣

Demo都未玩得熟

今集又係跑狗當道

放兩邊食哂塵

旺角 深水埗幾錢

巴西防中
邊爐，allan同廢顛揀邊隻拍保連奴好？

買數位版保平安

咪撚買啦屌

Vvd?

數位版..而家即刻可以玩係幾錢？

個波個軌跡好難捉

之前訂左VVD版

好矛盾 我都想要vvd

買實體祝你以後抽垃圾 場場輸波

打左去元朗問CHAMP版548...

摘低晒佢地個名

無人答我

39蚊 十個鐘

兩下三角

聽前面巴打講入左3隻if koscieny
等一個月至少double

83-85等開game 跌下先執都係好主意

實體已偷跑

屌 今朝講完我彈出彈入冇事
依家就中左招
未玩夠10個鐘 但入驚果陣唔係再SHOW仲有幾耐剩
變左直接倒數緊2日幾正式豪華版

往年唔係會比人封？

你幾個人report 佢咪會封

唔洗一個月 好快就升

諗緊好唔好賣咁啲唔用既高rating再入koscieny

Pukki 有無食評？

其實你有隊 keep住玩就得

呢D實用人短期內唔會大跌

除非好低rate 7X字頭 但賣緊過萬果堆

會唔會出otw
普通個張數值好低

冇一倍唔放

有冇巴打試到好用既傳控陣
之前兩集用開既412122彈彈波好似唔多掂
由輕鬆刷legendary變左pro都有時入唔到波

而家14k都入得過？

乜鳩OTW
點解會出

邊道有？屯門有冇？考慮下出去買先

出去食tg

我賣左martial 換3隻84if
諗過度過炒if rate 好過hype

法國if84一出sbc 過30k 唔難
睇返上年totw1 到11月頭已經40k
83-85 以而家水位想double 唔易

son 改左price range
上唔切車

買左pre order比人鎖左game 有冇人知買多個月ea access解鎖之後可唔可以出game? 定一出game又要再買多過月

1萬入咩好？
唔貪心，賺3，4k已心足

華拉堤

原來實碟版而家冇得玩線上功能

想問大家綠燈射波 手掣有無震？
我重開左幾次都唔識震 好唔撚爽

冇線上功能咁快買黎做乜嘢

Real?

Fake

藍絲黎架？放假消息死全家

而家買ea access +數位普通版幾錢

有得即刻玩？

舊psn封左？
頭先醒起之前未add你
search冇你個psn既

出街買碟最抵

邊度有碟 師兄

寧願等數位都唔比班藍絲供應商賺

我都係，明明已經熄哂game同機

唔知 我數位版

幾錢

原來fifa 代理係福建幫黎

Crystal果個？我年尾賣咗比人啦，唔知佢點用
今年應該唔買了，關心香港局勢算

咁唔買了

今集SB 電腦d防守好撚勁
成日交失波

唔爭在個兩日
不過屌佢老母咁真係好狗

有無人覺得今集D龍好勁⋯

係咪等正式開game先做Advanced個SBC好d？

除左比多39蚊，有冇其他方法打機。。。？

我問間鋪佢話有鎖server wor

今集防守L2 遮線冇硬直易左封位
ai 企位又識防你onetwo

sb一直玩world class 都要專心做至交得穿
對精選隊直頭對真人咁勁難交波
修正果步搞慢晒
同rating 會勁難踢

我覺得patch 完會唔同晒
而家太難做波

喺咁中柱 仲過份過19

總之好難入波

我尋晚睇q仔打幾場sb 好似好易比直線喎，前鋒都識走位

球星咪易玩

不過同上集比已經易玩左

有無人玩法甲，有咩起手陣介紹下？

屌 玩緊彈左出去

係咪俾多39蚊就可以直接開番

實體版係咪都玩到UT?

勁左 但今集暫時係無咁多奇怪mechanics 既

還可以既玩落

我覺得今集打有翼陣好d

skill move combo 無demo 咁差

B施華點睇 肥料 定可食用
得三星腳

嘩原來賓爺天價緊

24號

然後入唔返UT

砌左 好夠用 finishing 算高

咁快砌到

一樣入唔返，web app都入唔到了

2皮野貨仔 ok la 唔太鈍

有1.02 update

咁快 咩料

到底點改返隊名

好似係改volta

我呢家個隊
入場轉4231

而家買實體碟玩唔玩到？

而家全部數位版都玩唔到?

Ea access 玩 係咪 唔洗買game。
單純join 咗Ea access 就得

今集無得一開波買加錢先

改左玩法了

玩法甲起手
隻LM simon勁撚到傻

Jesus 自用定而家放左佢好

幾好價

你玩得番？

西甲開波

sad

我俾左39蚊 差唔多奴晒10個鐘了

你ea員工要比錢？

實體 偷咁多 EA 食撚屎

唔洗勞氣
買實體碟既賤種狗好快會死老母

勤力
我尋日冇事都仲有一個鐘

洗唔洗取消預購嗰d

右路有martins aguilar

唔關EA事
你應該搵EA報串邊間偷跑

實體應該連唔到server掛？

LM享利

EA正仆街

唔駛搞 就咁extend個ea access就ok

之後我熄機開機都無再出事

推

我用ea access 玩完十個鐘了，再訂多個月ea access有冇得玩多十粒鐘

LM 我用緊promes 又平又勁

兩萬蚊仲有無球員有d水位

一街都偷跑
Ea重走黎封破解

咪金源今年玩野囉 放晒俾所有鋪賣得
18果時hmv偷跑都即刻要人停
今次唔係撐警單野會咁好死
正仆街黎 所以上集開始我已經以後都數位

買左access熄左機點樣入番去玩

有無人試到唔off game係玩到超過10個鐘？

有冇人試過開待命mode 會唔會扣時間？

Off左game係咪就玩唔番架啦

你兩個同時問
如果得鬼佬一早講左

澳門冠軍版今日都有貨

比多$39

班撐警實體狗係咪買完返去入唔到ut?

點會

Report俾ea全世界已經賣緊 叫佢快d開返個破解

ea access係咪又玩得返？

No

打1場dr中4次柱

好似一時得一時唔得咁

可以點連佢

姐係extend一次 就會有返正常ea access功能？

Extend左兩次都無 嬲撚到仆街

錢多

Report ea啦
重要宜家周街偷跑 咁算點

有冇英文好 既巴打 DRAFT 份 英文信 好撚想屌 EA老母

再落街買隻算啦，明知仆街game都要衝去玩

有無人玩緊實體版

絕對要 所有數位既都應該一人信send去

對親麥詩敏條左路都仆硬街

今年邊兩個聯賽性價比我？

有冇人好Lag？
我打DR同去pro club drop-in都係得2格
明明網速已經好快

邊個黎？

saint-maximin
大大份又靈活5sm

如果想要obj隻zaha基本上要日日奴fifa拎個d exp

ovvy真心幾勁

無左小白無限中出
暫時三四星sm分別唔大
多好多選擇

3場
每場 2中柱以上

真 三星都可以食用

JOAO FELIX 10K 真係抵到爛

有貨！？

最勁呢隻架喇
留定賣好

都係狂刷 MARKET
不過我都係搶到一隻咁大把

想問PS4 Standard數位版$469
宜家down係咪都未玩得？
要買埋EA Access先玩得UT?

扺你搶到

難搶過兩個月前shadow

賣

用WEB APP 好似 易D

做哂MM 一張80以上都無

你地會選擇全副身家炒卡定砌左隊1 82rating既主力先?
入完幾隻貨心郁郁想脫離垃圾普金隊

有冇ching用緊vardy 買佢定zaha好

屌 岩岩上返ea access又入唔到game 又係度倒數
大佬呀 又話10個鐘 只係玩左陣 咁可以點？

vardy好正 直線一放就有

想問有啲咩卡27號會升
手持緊b施華 艾達韋列特 艾法 拉傑迪
似唔多入到隊

而家咩情況? 岩岩SUB左EA ACCESS都好似玩唔到?

有冇英文好 既巴打 DRAFT 份 英文信 好撚想屌 EA老母

有冇英文好 既巴打 DRAFT 份 英文信 好撚想屌 EA老母

有冇英文好 既巴打 DRAFT 份 英文信 好撚想屌 EA老母

好on9
最柒係大家唔知點投訴

今年FIFA20好似好難攻咁
守既話一標錯就好易比人過
配埋L1係到扭扭樂又幾OP

終於搵到邊度改名

有無巴打德甲起手
Reus勁撚到仆街

打78 79 rating既legendary邊路一標錯就俾佢落底出波中出我個龍

COIN BOOST 冇左

都係webapp好

Wan-Bissaka $10,000放出去一秒就俾人買起左

個個都等 改PRICE RANGE

以前19果陣衝埋去搶果陣都好似有少少輔助幫下手搶到波
而家20衝埋去 一搶唔中就真係食塵

唉屌

等緊改pr嘛 呢隻唔只10k

Dear EA,

Dllm your ea access doesn’t work, fake 9 me money.
You said 10 hours but no 10 hours.
Go to hill.

Regards,
angry esporters from HK(not China)

單比利 又比人掃晒

我琴日40k刷左10隻
今日50k賣哂

App係咪唔可以買FIFA point

點先知會改PR

終於

長期無貨 而隻野既數值又唔差既普金多數會改
琴日手持丹狗 靴南迪斯 kai仔 今日改哂
而家等緊wbsk同kim仔改

有冇計打多十粒鐘 緊火

開個新psn

從來無得過

明明舊時都有破解 偏偏今集唔俾

我見我個朋友今日又突然玩倒，我自己尋日玩咗兩個鐘就無得玩

點先可以賺到第一筒金
得3000蚊

賣Coins PS4 有約25萬
TG : aia33fifa

因為今集唔想玩出售 拎返小小科金錢

想問依家ea access 係有bug 唔可以玩陣熄機等晏d再玩?

起手難到

咁玩返beta 好過

唔好熄，我尋日試過quit game幾次。都入得返

但某次之後就入唔返，想玩就唔好搏

我第一晚準時down完玩咗兩場sb
第二日已經入唔返
真係想學肥媽同21800000嗌一下呀
Dklm ea

我就黎完10個鐘但webapp 仲未開轉會中心俾我
點撚樣買賣人呀ea

留返最後半個鐘之後trade

TG You

英超無咩平民前鋒好用
拉舒福特成幾萬蚊都痴撚線

最後Dr打5鋪 連輸5場
我都唔係輸打贏要
但場場中柱 好撚無癮

同一個陣打sb順到豬頭咁
打dr唔郁都算 慢慢猜
去到單刀又中柱

今集用窩利勁過單刀

有冇人知點解開唔到web app
重酬

上集已經係
屌你老母EA

係咪應該派彩先入if

係咪一句講哂 熄左部機再開game 就入唔番
除非再買ea access

冇訂數位就熄機都冇事
好似係

根本迫人課金 屌你老母 難起手過上年咁多

有冇俾左double 39既手足星期一開始claim柒sony/ea

話就話幾十蚊唔係多 但既然俾左第2次而又玩得返既話 即係200%係佢地問題 點都要攞返個公道 at least第2次39一定要退返俾我地應該係基本條件

而家有無邊度睇到 SB個分

唔知捱唔捱到傑1

我15000分我諗有排跌

數位就閪哂?

新pass方法太勁 彈地後可配勁射

個十個鐘好唔夠用
但入貨就抵既 依家升幾倍

冇1000 coin boost差好遠
d野又貴咗

唔打有撚錢入貨咩，除非課金

今年貴到離哂罩

無焗打 一係課

課咗一舊水打draft
呢家起碼有隊正常少少嘅隊用

你既正常已經好勁架喇wor

唔課俾人炒到傻
呢家實力差唔多嘅都起碼有得打下

DR D4冇人殘陣過我

熱狗隻lo celso幾好用

D4

我都係輸一場D7⋯⋯⋯

輸一場d5

係時候課金回歸了

SB 連WORLD CLASS都唔夠打 我屌你老母

贏2輸2和1 d6

上年明明一開波鎖左課金 今年未開GAME已經有得課 我屌你老母EA

柒下柒下捱左上幣英2

課左兩個$288
最高85
三思

Btw你表弟幾好嘛

我得隻timo 288

Ea access苦主玩得未

玩到最後一小時

你地打DR唔lag？
我search黎search去都係得2格
以為自己網速問題，但翻去fifa19睇又冇事

1050 FIFA POINT 得隻84 屌你老母臭閪

慢慢會慣

更多巴 中左pepe 放唔放好

咁少
試下10500

開比我玩web app未

我4500都係得 83

我覺得入到隊就唔好放 入唔到就放買自用人

應該個5場唔好咁認真打

屌你老母 電腦gk勁到仆街

沙拿應該幾時放

真係唔值70k

好似我上年過10k 入Willian
無兩個禮拜直插3k

有高水位好走

我仲諗直頭放晒值錢嘅炒跌市
24-27用傻仔打住sb先

今集易左喇喎

你隊波勁/你勁呀嘛

但自己嗰個成日派膠

個個都ea access
係咪得我一個on99咁等正式

你個名

有ea access都玩唔到

遲玩個d咪會拎唔哂個d exp
會唔會要每日都解個任先拎到隻zaha架
到時玩到最後先發現唔夠換都幾on9

要睇下sb果的，每星期會唔會有exp

好似成50日

打咗10個鐘先lv4
後面d lv仲要難升d
唔奴基本上唔會拎到

我既話星期一前會放 寧願賺少d

不過佢有個優勢就係同Season 獎品 zaha perfect link

所以個價會硬D

pepe會otw?

正常應該有啦

咁大筆轉會

真是易左？我覺得攻防都難左，的波成日都比唔到，防又難控，可能隊波太渣

係唔係個個ea access入唔返嗰d都係比39蚊玩返算數

為咗獎品唔鐘意打電腦都要奴下sb

咁福仔呢？

好難打...打果隻尼馬 根本冇得追

上年年尾成隊神獸，玩到壞曬手，有排適應

好辛苦，打左5個鐘，先打左十幾場，上到e2

但係電腦明顯冇上集咁勁 節奏又慢過上集

呢D低rate卡 供應一多就會跌

正式出game 好多人課金或者派彩開包

睇隊波，可能我太高估自己，揸住兩隊80 rating打同rating既legendary ，贏輸一半半

一開game 咩卡都跌

Ea access係咪唔會Fix bug

今集個節奏仲未捉到，難守
攻就無咩特別，但埋門一腳成日推前一步。龍門接晒

善用不推文回覆

Ea 會唔會將digital提早呀

無訂game都有得用mobile app 玩
用完好想比錢買ea access 玩10個鐘

諗下好啦

Think too much

得香港偷跑實體？ 定周圍都有

咁ea access有glitch可以玩多d未
得番30分鐘

等星期一啦 炒下算

準備課金抽野

我暫時都係world咋又未摸熟今集控制
有場上半輸3粒最後贏返4粒
上集呢個時間玩world都屌晒鬼好難踢 今集明顯唔同

想問有冇巴打係咁
知唔知點搞
就黎玩撚晒十個鐘都開唔到
屌又屌過ea但又係官腔答法

今集又唔俾破解重想人下次join

新AC等正式

Pre prefer 一定要退訂先玩得

但明明我個club 16年已經開左
佢當我新開club既

sb個電腦龍勁到
又成日塞晒後面冇位射
靠反擊先入到波

不過打得多對返真人真係會壞手
平時我半場都過得好辛苦
電腦當係曼城咁唔迫塞係後面算

轉console?

希望今年唔會再打少個0

唔想買多個月 點好

比你d吸血鬼吸晒

今年walk out 點睇
波蘭 ST Milk

課幾多

算好啦，上年開game打傳奇輸9成

今集電腦的回防又快又密，的人rating唔夠，好難比穿

720
但抽左20包 全垃圾

唔係24號先開ser 咩

紫卡獵人巴

李城隻RB可能IF

同難度自然比較到今集係易左
上集我最後果個月買西甲平價toty先玩到傳奇

定maddison
球遠射靚到

完全唔識防守 點解唔識拍咁

90%, 因為後衛入波通常都會有

今年放棄 想專心整一個聯賽算

Fifa幾時有龍門球可以入禁區

E家先pre-order終極版仲有冇otw送？

棄左單(冠軍版)
數位玩冠軍版定終極版好？
利申：都係玩到1-2月左右

Son 一日唔改price range, 啲人啲錢就會流落去其他球員度，難怪升市

8月5前先有

有咩球員好執

係咪仲未派？ 果個otw包？

唔係
唔撚想蝕比ea

好似27先派

咁不給標準啦

個個都開完入唔番？

Bale 有20萬賣唔賣左先
開game唔知仲有冇得升

但每個星期有pack送又好吸引

廢pack

你用fifa19 係入面買終極版 價錢同冠軍版一樣

而家係咪要買EA access 先有得玩？
一玩就10粒鐘non stop?

例如 我一陣22:00 買 打到00:00 熄機訓覺
到第二朝0900起身又係咩都無？

有無人拎左實體玩緊?

Ys

紐卡素個隻？

Thx

咁on9
EA 都痴痴地 打個機都要咁屈錢

有得分開，不過有的人熄左開唔返

九成九開唔返

想買隻基拿比自用 搶極都搶唔到

嘩kdb痴撚線 個傳中屈到

更多巴

Filipe Anderson, 耶穌果啲中價實用野應該幾時放好，27號開game前？

Rare gold pack=合約同波衫章

想問一下 點解搶先搶先遊玩任務 合適的新球員 我買左幾個新人係正選
都做唔到就黎無哂時間

我會hold到派彩前

打左幾場rivals win哂都唔得

或者派緊你可以睇佢個勢

唔對路先即放

我開得返，不過抽極都垃圾

Dr 搵極都黃格 點搞

Fuck
It works

玩得返？

都okay啊

想知而家入貨同位最強 係咪一定無死？
sandro / walker

個價升得慢

更多巴

而家10皮入sandro 有冇死？ （等升值，得十皮）

唔好買實過 比錢福建幫啦

我覺得呢d唔會升得多仲要風險好大

十皮咩升值選擇

開唔到game玩唯有炒

揀d可以用住先又會升嘅

法邊爐 / ddg?

個人唔建議買呢隻

買英超好D

講真而家高追好危險

又咁多偷跑

星期一派彩好多變數

更多巴認為黑卡哥仙尼穩陣嗎？

印象中初期派彩係
實用卡升
實用低rate卡跌

穩就一定穩 不過唔會好快有錢收 起碼等4-5日

20k 搞得掂？

應該得

不過張lb kone同人打唔夠守
換咗aguilar
atal踢lb

而家過左最賺錢果幾日啦

要升既都升到咁上下

黑卡到星期二 三先好入

最穩陣長遠少少(一兩個禮拜)
都係hun/sha
postion change
黎緊otw個堆
同今期if

短炒我都冇咩心水

星期一派彩執平野 其實最好 星期二 三都唔夠派彩果陣平

做啦

盧卡古唔知點解最低價set係21250

賣唔出

巴打們 想問問你地我再買多一個月之後
係咪就唔會有果知bug 可以識game

謝解答

補充
宜加做係最大機會抽81-83但值好多

Sissoko 如無意外 跌到仆街

手持30k
入咩卡/做sbc好？

連登仔個個好有骨氣
39蚊豪俾佢唔係問題
而家EA撚狗咁撚
我諗呢度大部分巴打不恥再俾錢EA賺

而家奴緊19
心思思都想續多個月試下
爬晒文個個答案唔一樣

沙拿依啲幾時放好 唔會入隊

sb 派彩 定係dr 派彩

賣左佢 添D買夏神

課多$144
得隻Schulz

派彩個時唔係會升咩？ 因為個個人都多左錢

夏神幾時放好，入唔到隊

有啲人買多一個月都玩唔倒，所以都係乖乖等到24號00:00點啦，如果你係咪冠軍版/終極版的話

課多1440

上年fifa索羅斯上九吹講話，活動/派彩前恐慌跌，之後實用卡會升

頭先抽到伊卡迪同黑卡Nani
係唔係等幾日之後先放咗佢

放左佢入隻勁野囉

勁野都唔會跌 只有一路升

曼城邊隻if kdb定牙路

但係我買多左個39入得返同玩到
但唔知出返game會唔會出事

Fabinho升得咁勁 rodri好似同佢差唔多 差咁多萬

即刻放
入多兩隻IF

好似要睇你好唔好彩咁，我個朋友19號晚玩咗幾個鐘後quit game之後就玩唔倒，到20號又突然有段時間玩得返，一直到今日都仲玩倒

有無人dr有黃格問題出現呀?
場場黃格呀屌你老母ea

Martial Pepe 幾時放好？

感覺Fabinho依家個價太高

上季開game 個價都係企硬在60k 左右

入咗20隻gotze
希望德甲potm幫到手

貴晒啦

同時if 供應都多左

課左$144得ccc尼同IF 夢遺

有walkout仲想點

有無人知而家刷loyalty 點刷？

英超同利記加乘

有黑卡已贏咗

會唔會有人比39蚊黎玩PRO CLUB?
定係偷跑玩PRO CLUB?

課1pack都隨時中唔到 咁都屌

屌 ea access唔係諗住星期一先fix好 迫人一日內打哂10個鐘呀 賠錢啦

更多巴有冇Key call
有10皮嘢想入貨

if bcwa

戴帽

已經有賺啦仲想點

成班外國實況係咪買寶體碟偷跑架??

仲有無得升

咁其實呢家點先玩到UT?
實體偷跑？

依家D人課得果一百幾十就想要幾十萬

未完場B華己經升左成倍

而家

平均課1pack都未必有1次walkout

打左10個鐘SB先得 16000分
唔知頂哈頂到個E3到星期一

點樣開多隊team sheet?

有冇辦法係唔扣EA access個試玩
又 download到 full game?

我覺得中價堆野差唔多到頂

而家既方向

1.係買幾十萬 IF mane Son Pogba 呢D

2.炒Sbc hybrid 不過你要識去futbin度造市

3.留錢 等星期一掃貨

4.炒未炒起既實用卡 風險好高 example 利記高美斯 曼 拜利

想請教吓更多巴點解等星期一掃貨？

星期一派獎 sb?

明白但係gomez 都6.5K bailey 3K
會唔會bailey 升得好D? 定係gomez 會快D俾人推上price range?

岩岩打rival 應該遇到個實體偷跑
乜Q 都唔skip

想知道有冇巴打同我一樣完全搵唔到進攻既form
打到好撚辛苦
你地都用咩form打

一定要向EA 投訴
錢就俾左先提早玩
有咩理由而定可以偷跑

投訴晒鳩氣 次次出錯都係 意見接受 態度照舊

我同過ea chat 果個人講
佢又係答公式野 24號先開
收左錢就咩都唔理

有無巴打可以幫手俾下意見

kdb 1g2a夠唔夠if

我上次都係 最後仲要cut我個chat唔俾我講

唔夠
因為佢隊友hattrick

但B華戴帽 唔知出邊個 可能出2隻

仲以為一開季就if到 呢d top rating卡

點分

佢係純粹睇哂所有replay 乜都唔skip 半場時間都用盡哂

大炒到咁係會有機會出2隻

邊有得分
大把課長game都未有已經齊隊

得10個鐘斷估都唔會係到特登慢慢磨

係咪真係要比多39蚊先再玩得

個十幾秒差得去邊
話唔定只係去飲啖水

B華升到咁 係咪最好時機放

想玩呀 買實體

收鳩皮啦福建狗
我玩返Fifa 12都唔撚會比一毫子你賺呀柒頭

巴打一定會抽好野

但驚都入唔到 想課金抽都唔得

中賓周馬咁就八皮
求推介有咩好炒

你地啲pack會唔會留到otw

我中福仔

點刷loyal 佢冇左單人賽季

你地係咪未撚俾人𨳒過？

有咩聯賽既300人抵玩?

課左咩

認真答 阿甲 跑狗隊

零課呀

做大比中阿？